挽ocamp有感

組爸媽佢地會逼自己炒熱個氣氛。但真係feel到係逼出黎
個氣氛會係熱鬧10秒鐘，冷場5秒鐘，無限輪回，而熱鬧嘅主要手段就係dem beat同講下大學/系內嘅花生～但好似就冇聽過佢地講下自己啲私人野，來來去去都係圍繞住大學～老實講真係有啲悶同幾尷尬。而且，通常啲人嘗試使主動嗰個出聲，佢地嘅下場大部分來係被hea覆，令到我都冇乜mood繼續投入落去。
講真，除非組內有超主動，比人單機無數次都仲敢繼續出聲嘅人，你地嗰組就會相對快地融洽。
但一般都係慢熱，所以第一、二日基本上組仔女都係冇乜聲出（除非預到啲勁好挽嘅game)
到第三、四日先叫開始人人都會開始叫做熟啲，開始肯講下野同已習慣被單機，同埋已經唔抗拒dem beat
我係到day3有個勁好挽又要求團體合作嘅遊戲先開始大家一齊有野講先叫熟番啲
到day4 就有個活動係寫10件大學畢業前想做嘅事，嗰時播住音樂，好有mood，大家先開始feel到係最後一日有啲感觸先開始分享自己嘅野。
到底ocamp係咪真係唔會識到深交嘅朋友？

挽你老母

OCamp係點挽架

中大cc?

通常屌閪多
唔使識朋友

過雲眼姐 玩下咪算 邊有心

正常 因為ocamp個感覺係格硬要將一碟凍冰冰既食物放人微波爐叮咁
除非有好好chemistry 正常group都係咁

正常識fd要2個禮拜 何況得4日

其實係玩完曬camp，之後一個月出黎reu 先會慢慢熟建立到感情，做fm玩camp只有一次，嗰時識到嘅人會係你大學四年最可靠嘅人，當你有咩事你第一時間都可以搵佢地幫手，嗰種關係同你之後識嘅人好唔同，所以要珍惜啊。
Ps.Joma

打手味濃

呃你有錢賺？

挽你老母隻臭閪咩

don't FF too much

識唔識到深交朋友真係睇你自己
利申：識到